msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"

#. This file is distributed under the same license as the Chyrp Lite package.
#: modules/inject/admin/help/injector_labels.twig:3
#: modules/inject/admin/help/injector_labels.twig:6
msgid "Injector Labels"
msgstr "喷油器标签"

#: modules/inject/admin/help/injector_labels.twig:8
msgid ""
"Each injector must have a label. The label has two purposes: firstly, it "
"helps you to manage your injectors by giving each one a label that is "
"memorable and descriptive. Secondly, for filter injectors only, the label "
"identifies the content to be injected into the post or page."
msgstr ""
"每个喷油器都必须有一个标签。该标签有两个目的：首先，它通过为每个喷油器提供一"
"个令人难忘且具有描述性的标签来帮助您管理您的喷油器。其次，仅对于过滤器注入"
"器，标签标识要注入到文章或页面的内容。"

#: modules/inject/admin/help/injector_labels.twig:11
msgid ""
"For example, if you create an injector of the type <strong>post filter</"
"strong> or <strong>page filter</strong> and label it <code>foobar</code>, "
"you must insert the following comment into the text of a post or page in the "
"position where you want to inject the content:"
msgstr ""
"例如，如果您创建了 <strong>post filter</strong> 或 <strong>page filter</"
"strong> 类型的注入器并标记它 <code>foobar</code>，则必须在要注入内容的位置将"
"以下注释插入到帖子或页面的文本中："

#: modules/inject/admin/help/injector_labels.twig:15
msgid ""
"If you create an injector of the type <strong>Twig filter</strong> and label "
"it <code>foobar</code>, you must insert the following expression in a Twig "
"template in the position where you want to inject the content:"
msgstr ""
"如果创建 <strong>Twig filter</strong> 类型的注入器并标记它 <code>foobar</"
"code>，则必须在 Twig 模板中插入要注入内容的位置的以下表达式："

#: modules/inject/admin/pages/delete_injector.twig:3
#: modules/inject/admin/pages/delete_injector.twig:6
msgid "Delete Injector?"
msgstr "删除注射器？"

#: modules/inject/admin/pages/delete_injector.twig:10
#, php-format
msgid "&#8220;%s&#8221; will be permanently deleted."
msgstr "&#8220;%s&#8221; 将被永久删除。"

#: modules/inject/admin/pages/edit_injector.twig:3
msgid "Edit Injector"
msgstr "编辑注射器"

#: modules/inject/admin/pages/edit_injector.twig:6
#, php-format
msgid "Editing Injector &#8220;%s&#8221;"
msgstr "编辑注射器 &#8220;%s&#8221;"

#: modules/inject/admin/pages/edit_injector.twig:11
#: modules/inject/admin/pages/manage_injectors.twig:20
#: modules/inject/admin/pages/new_injector.twig:11
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: modules/inject/admin/pages/edit_injector.twig:20
#: modules/inject/admin/pages/new_injector.twig:20
msgid "Content To Inject"
msgstr "要注入的内容"

#: modules/inject/admin/pages/edit_injector.twig:26
#: modules/inject/admin/pages/manage_injectors.twig:21
#: modules/inject/admin/pages/new_injector.twig:26
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: modules/inject/admin/pages/edit_injector.twig:36
#: modules/inject/admin/pages/manage_injectors.twig:22
#: modules/inject/admin/pages/new_injector.twig:37
msgid "Frequency"
msgstr "频率"

#: modules/inject/admin/pages/manage_injectors.twig:3
msgid "Manage Injectors"
msgstr "管理注射器"

#: modules/inject/admin/pages/manage_injectors.twig:12
msgid "New Injector"
msgstr "新注射器"

#: modules/inject/admin/pages/manage_injectors.twig:16
#: modules/inject/inject.php:479
msgid "Injectors"
msgstr "注射器"

#: modules/inject/admin/pages/new_injector.twig:3
#: modules/inject/admin/pages/new_injector.twig:6
#: modules/inject/admin/pages/new_injector.twig:51
msgid "Add Injector"
msgstr "添加注射器"

#: modules/inject/info.php:3
msgid "Inject"
msgstr "注入"

#: modules/inject/info.php:6
msgid "Inject content into your blog using triggers and filters."
msgstr "使用触发器和过滤器将内容注入您的博客。"

#: modules/inject/inject.php:154
msgid "HTML head"
msgstr "HTML 头"

#: modules/inject/inject.php:155
msgid "End of main section"
msgstr "主要部分结束"

#: modules/inject/inject.php:156
msgid "After other content"
msgstr "其他内容之后"

#: modules/inject/inject.php:157
msgid "Post filter"
msgstr "文章过滤器"

#: modules/inject/inject.php:158
msgid "Page filter"
msgstr "页面过滤器"

#: modules/inject/inject.php:159
msgid "Twig filter"
msgstr "Twig 过滤器"

#: modules/inject/inject.php:166
msgid "Never"
msgstr "从不"

#: modules/inject/inject.php:167
msgid "Once"
msgstr "一次"

#: modules/inject/inject.php:168
msgid "Odd"
msgstr "奇数"

#: modules/inject/inject.php:169
msgid "Even"
msgstr "甚至"

#: modules/inject/inject.php:170
msgid "Always"
msgstr "总是"

#: modules/inject/inject.php:268 modules/inject/inject.php:361
msgid "Label cannot be blank."
msgstr "标签不能为空。"

#: modules/inject/inject.php:296
msgid "Injector added."
msgstr "添加了注射器。"

#: modules/inject/inject.php:313
msgid "An ID is required to edit an injector."
msgstr "编辑注射器需要 ID。"

#: modules/inject/inject.php:322 modules/inject/inject.php:370
#: modules/inject/inject.php:417 modules/inject/inject.php:458
msgid "Injector not found."
msgstr "未找到注射器。"

#: modules/inject/inject.php:354
msgid "An ID is required to update an injector."
msgstr "更新注射器需要 ID。"

#: modules/inject/inject.php:391
msgid "Injector updated."
msgstr "注射器已更新。"

#: modules/inject/inject.php:408 modules/inject/inject.php:446
msgid "An ID is required to delete an injector."
msgstr "删除注射器需要 ID。"

#: modules/inject/inject.php:469
msgid "Injector deleted."
msgstr "注射器已删除。"
